[突發] 美國司法部控告Facebook

美國司法部控告Facebook() -5.670 (-1.972%) 歧視美國工人，稱Facebook優先聘用對持有H-1B工作簽證的人士，拒絕考慮或僱用合資格的美國工人，當中涉及逾2,600個職位，平均年薪為15.6萬美元。

司法部稱，Facebook沒有給予合資格的美國工人沒有獲得學習及工作的公平機會，而是試圖將工作提供予想贊助綠卡或永久居留權的臨時工作簽證人士。

過去司法及勞工部門都對大型科技公司進行類似的指控，但礙於法律漏洞，這些公司很少被起訴。(mn/da)(報價延遲最少十五分鐘。)

準備比人拆骨

Facebook 呢啲間諜公司一早應該要死

食屎啦fb

抵死呀
如果個個咁樣美國人仲得了

唔夠力 不過係個好開始

mewe

Lock him up

第一步咋

大量中國人
要番中國

聽黃世澤講

好多支那人攞H1B

而呢班支那人好多係做言論審查

MAGA

豬閪八格

黃世柒有冇講埋自己幾時還口罩錢俾苦主

仆街，平均年薪過百萬港紙

咁透過呢個遺規h1b攞左綠卡果班可唔可以取消埋

肯撚定啦
我FB打句支那都即刻比班契弟話我hate speech 鎖ac

但班五毛講乜點report都唔會有事

H-1B簽證9成係死支那狗

facebook係咪痴撚線 叛國?

希望見到豬西破產坐監

setting 度有得揀download 所有資料

睇撚死 豬西伯格
台底收著數 ，再H-1B 幫支那共匪 拎綠卡

乜連登咁多人聽世柒
成日見啲comment話聽世柒講乜乜乜

可莫耳系FB share呢段新聞

無左fb 唔通用ig

做審查嗰班係新加玻

H1b唔係請低技術工

我爸係港人港地屌藍絲老母 即刻禁言
但班藍絲屌完仲留到言

俾人咁樣告歧視呢個回力鏢真係抵撚死

FB 檢舉制度審查極唔公平
完全體現只容納一種聲音
好想佢快D 收皮

用mewe好多女食

咪又係朱西既

睇喺嚟要起哂班XYZ嗰班中国留學生

快啦
一早放左

洗撚請D中國人去美國做呢D體力勞動仲要sponsor visa
美國fb h1b個D都係刷leetcode 1000題嘅中國人同印度人黎 唔係咩審查

898啦豬閪格

印度佔6成，支那人3成左右1

豬閪奶中國陰道奶到攪政變 好撚野

老實講Twitter 同YouTube 都應該比美國法院告一告
如果佢地心水清
Twitter戰線呀拿

香港好多戇鳩唔知 instagram 同 whatsapp 比 facebook 收購左

抵撚死啦外星人

ＦＢ同間接賣綠卡有咩分別

抵死 奶共
幾時告埋twitter

含柒啦facebook

仲有google呀屌佢老母

以前我喺FB講支那人，係唔會Ban 你

依家即ban

拉佢坐監啦

咁有錢都唔識玩models.....娶左隻大陸土匪雞....真係笑你on 9 怕你嬲

朱閪野心整大, 睇下佢合libra計劃就知

係，豬西伯格出名用H1B幫支那共匪子弟移民美國

ig, whasapp 高層都係被收購後離職
證明豬閪有幾閪

豬西個老婆咩野人, 自己諗

娶埋啲支拿女人

告到佢執

但香港繼續用

咪話轉用MeWe

朱西白痴仔咁，可能未玩過女

東江水繼續飲

Arrest him

支那班engine狗
搞你ai learning 都死

這些公司很少被起訴...
起..訴..
起..訴...
起....訴.......

港島用東江水

全香港人都住港島

攞咗h1b應該唔搞佢哋， 但係佢哋拎綠卡嗰陣時可能出事

希望侵侵趁餘下日子盡做

未玩過女都算 ....
被女玩都算....只係比一條豬排玩.....呢樣先又on 9 .... 正豬西百格!

DONT BE EVIL

垃圾Facebook 必須解體

YOUTUBE個名同留言有支那同某人物都會刪除
而且好明顯係跟中國走
GOOGLE仲係咪頂得住美國政府既控告

出黎跑下步先啦

條友仔有錢，不過on9
咁有錢，應該大玩特玩

H-1B工作簽證大部份都係支那人 瘋狂cencorship個堆就係H-1B工作簽證人

好快輪到Twitter

外國樣的大中華膠....... .. ..
都有錢了⋯⋯又何必掉反轉奶閧呢？

啲H1B支那賤畜死到臨頭又響度發功。
之前響公開Page講支那先ban

依家private講都ban。

平均年薪成120萬港紙

cnn 冇報